各位聽住，冇打錯港鐵職員

[有片] 上水港鐵職員涉嫌襲擊示威者

相信前線，永遠都係人地打人先架
唔好咁快就轉立場，又話唔啱咁樣，其實前線係有勇有謀架，唔好令佢地寒心

前線，你地冇做錯到！

打狗唔洗多講

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

旅拖啫，合情合理

還拖啫

推

唔好被人亂帶風向
係黨鐵職員郁手先

睇咗佢大大嘢窩落去先。先撩者賤。

手足只係自衞還擊

不割！

，

我都知，明明前線還拖，但係連登有少少誤會，所以澄清返

P

有人話黨鐵狗好多深黃喎

有冇都好啦，打人還拖就一定要，要狠狠的打！

,